是日午餐，將軍請入。。。。。

第一次食 睇下係咪真係咁好食先

好食呀

個包有啲失望 個醬唔係好食到乜味
但都可以一戰 但應該唔會再戰

好吾好食牙？

我覺得一般
最好食都係脆香雞翼